我dllm 8仔死App

冇呀...仲用到

diu...

diu

我都係呀屌

我都係 屌

仆街 入唔到

on99 轉會算,平但trade唔到有撚用

屌

升到熔斷

仲未開到

終於有一通功能

走唔到貨啊

含得撚

FUCK

本身無貨

但我想買熊仔啊屌

垃圾公司 開市永撚遠handle唔到order
屌你老母server咁撚廢
你班垃圾冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽啦
已經幾次開市高位冇得放

Fuck

轉會算鳩數

仆街 早兩日開左IB 一搞掂即走 屌喇媽

係咪咁

我買完就死左 想放啊頂

屌 仆佢個街 走唔撚到啊我屌

我要賣嘢啊屌

Same here ar diudiudiu

屌 我啲錢啊仆街

我買左就死app屌屌屌

喊出黎

點算

係啊屌我d錢啊...

仲話有問題可打俾佢聯絡佢，打去有人聽都解決唔到架啦

我都係 未買夠

告鳩佢 叫佢賠償損失

入到了

我都係… 今次仆街了

屌,第一次用就中伏,仲all in左SPXU

入到！

正常番！大家快手！

正常番！

沽唔撚到呀

轉會 屌佢老母

屌佢啦仲打俾佢，每一秒都係錢

屌,仲特登唔開支牛

好返?我仲未入到....屌

平野真係無好野
除左8仔仲有無其他選擇？

屌，入唔撚到呀

仲係入唔到喎

入得返 屌佢老尾

入到啦， miss左個價啦屌

入到了 強力持有！

屌 玩埋呢次,即刻draw錢唔撚用

好彩開市前望一望premarket 落晒order

前日仲諗住開ac
除咗致富同大陸牛
仲有邊間可以用(唔想貴手續費之類)

我用到

自家熔斷機制，防止散戶因一時衝動做錯決定

8仔同一通真係財經界兩大垃圾

防止散戶高位散貨

集兩大垃圾之一身

我入到了

咪臭係

支牛咪一樣會咁。。。。

一開始落到但走唔撚到啊，之後miss左個價

致富 支牛 華盛 citi

支牛好好多喎 多好多條件可以set 仲可以trade 盤前盤後

唔洗錢想點呀你班大帝
只係當月供儲下股
你用佢做trade你on9

多功能又點。。。。講緊死server喎師兄

正確玩法
危急關頭通常都唔用一通 渣打 8仔 什至富屠

短炒用8仔
貪平貪到咁

今日都叫危急關頭

其實而家分注買入OILU放3,4個月係咪無死？
個價殘到咁

8仔一通死得多
定支那牛死得多
再驚咪用hsbc囉

你睇下上面幾多人嗌生嗌死

無死，去馬啦

會死就係會死架啦
我用citi都死過啦

用得翻啦

笑能左 想講個app連注冊都夠膽死lag幾次 好在無開到

又死

0.468入 一樣脹面輸30%

收到

唔好咁啦，上黎圍下爐呻下者

分五注入，每跌10%入一注，睇佢仲跌得幾多！

屌死？ 我都奇怪 點解到價冇放

死左頭幾分鐘

佢一大成交 你落唔到限價 要市價出入
今日大市7%上落 真係十年都無十次
你千奇唔好期望佢會落本整好個系統

頭先又死，搞到我高位放唔到仲要到蝕

如果費用決定一切呢個世界就唔會有咁多間證劵行/銀行啦

對熊仔黎講係

又死app

要出嘅貨都出晒

chief win

屌又多番人用
前果排幾次熔斷我都走到貨 仲笑鳩人用IB
今日又死過

係囉，樓上d人又話咩平野無好，但至少過去幾星期溶斷完全無事...係今日出事

我都沽左了

前果排88蚊月費走左好多人個app好順
88蚊果期冇人用 -> 冇人有貨所以融斷冇人走
而家0蚊又有人開番黎撈底

真係寧願佢繼續收月費

用etoro囉

嬲嬲地開左firstrade用

會窮

全部都有

屌on99

Same

屌
兩日都死

屌你老母 聽日真係轉會仆你個街 買左ba放唔撚到

仲廢過一通

一樣

垃撚圾又壞
仲要回覆hea鳩我

We currently experience unstable performance, please contact our hotline 26938888 for placing order if you can? Alternatively, you can kill the 8app and retry to re-login.

屌你老母啦

BA又唔洗放 聽日上200

明明尋日都係依個問題
fix咗點解仲出事

熊市博一晚其實都高風險

聽日就轉會啊頂佢 想問有咩好用

Oh sosad

我真係屌佢老母 啲tqqq食曬屎啦仆街

又死.....我要買嘢呀仆街！！

巴打可以忍受到電話得番咁少電

我屌佢老母買完就死，啱價位都放唔到
師兄有咩broker 推介

Fat fat 但放唔到

廢撚到

用牛牛算啦4蚊姐一出一入

屌佢老母 tqqq visa ba都放唔撚到

你地有冇更新？
之前無更新最多卡單
前幾日更新完 直接死咗咩都睇唔到

真係轉會算

spxu坐左過夜又唔知走唔走到

牛牛熔斷 大跌都係用唔到

iPhone 更新左

介面都load空氣

一日成千人入錢
大家口裏說不 身體卻很誠實

.....

幫我trade撚左重覆

好波 無左成皮屌佢老母 聽日轉真係 唔撚會再做trade

唯有等下，通常到10:30後會穩定番

買乜

再唔係ETORO囉

轉牛牛啦
出左事至少有積分賠可以換公仔

我真係屌佢老母 仆你個街成一晚都算 連續2晚都死我點撚再係你到買嘢 仲要死幾個字都字撚搞得好 屌你老母

唔敢買住，怕買左佢又死放唔撚到

轉鳩硬 屌

我都係iphone
之前都熔斷都未試過
應該係更新左app問題？

屌咩....成個浪食唔到

我想cut撚左戶口佢

屌你老母我隻ba回撚吐左6%我真係屌佢老母

dklm放唔撚到呀

我寧願佢收我$88踢走d貪便宜撚

千祈唔好click trade
我想落限價盤, 撳左幾次都冇反應, 頭先突然連續收到email 話我 trade 咗幾次

呢兩日升市多人玩d?

嘩咁大整蠱

屌 Netflix 550落到510 都入唔到hahaha

Agger

屌本身賺緊想放
依家放唔到蝕返

換隻牛呀？

有冇得revert? 定係要去證監投訴

咩都好啦,我唔玩啦

尋日都好D，係開市頭五分鐘左右。
家下十點都黎喇，屌佢老母！

屌 兩日都係咁 唔撚洗trade啦

我啲tvix啊

有冇得賠架

熔斷唔係仲多人咩

撚有得賠咩

10點都黎緊啦

磨撚到幾時先得呀屌

係咪今晚成晚用唔到？

屌你老母！我要入sqqq啊！

要屌歡迎黎呢度屌

同一通一撚樣

大升市/大跌市開市一定龜速咁

unauthorized transaction 喎

琴日都係咁

仲未搞掂

除左牛牛外，仲有乜好介紹？

[黑警死全家] 3萬thx~有無可能做到成版都係黑警死全家？？

大家係咪都係更新左個app?

點撚樣呀屌佢老母

屌 得未啊仆街

有冇投訴?

唔記得咗係咪要強制更新

真係好撚西

真係火都嚟

股票app收皮半個鐘我都係第一次見

仆街 賣唔撚到野

立即放曬啲野拎錢走算

我睇你聽日幾撚多人draw錢走 仆街

個app真係好撚閪 火都黎

垃圾，都唔知有無買到，個價係咁跌

我屌你老母，我即刻轉firstrade 算，反正都免手續費平台費

你睇下email有冇咪知有冇trade
我連入都入唔到

打電話放曬了

收左皮？

無，但係都唔知有無買

興過火屎 望住跌都放唔到 賺變蝕

証卷行邊間好用？

無lu跌返轉頭

我都係 頭先打電話俾佢叫佢放 佢仲要慢慢咁核實我身份 跟住我見到個價係咁跌

好似仲未入到...

打cs都打唔入

牛唔錯 我都想轉返牛

我都係呀屌 想放又放唔到 琴日已經死左一次今日都唔撚醒水

Push

ib, ft得呢兩間

唔想用呢間 有冇其他...

仲要幾耐

ib
ft
致富
eToro

Diu原來死撚咗

轉證券商啦，屌鳩佢冇用嫁

Ft 同 ib每做一單deal幾錢？？

FT 過錢真係幾貴下

有冇人成功trade收埋e-mail?

上面有師兄有

幫你人手置頂

因為個20分鐘，我冇咗2000蚊

原本tqqq 45蚊諗住放而家變左42蚊 屌佢老母買左成百股

搞掂麻煩大家通知聲落去買嘢食先

好多師兄無仲多

一開市放到一隻，放唔到第二隻dklm

高開想放，依家又要揸返住
屌

tqqq又真係慘啲

屌我成手SQQQ諗住開市止蝕 多謝8仔

dllm 8 仔

8仔式熔斷得未呀垃圾

琴晚都已經係咁，好彩我剛剛落完盤先壞，點知今日又壞

打過去會幫你放

same ar
屌你老母，我180股

琴晚等撚咗20分鐘先load 到入去

已經打唔入

屌 唔撚睇
直接訓教 唔知搞幾耐
嬲到

唔係8仔死機我都放左止蝕 要講番聲多謝

仲未入得

真係一下都load唔到

點撚樣啊 好撚嬲

開頭嬲到仆街 依家開心番

仆街我港股仲有隻799希望聽日唔好死

平手

我仲輸緊...25.2

不如大家唔好再不停load,個個都入唔到

真

聽日轉會 嘥氣

好快番家鄉

無收email係唔係即係無買到

f5都壞撚埋

一撚樣 而家就算入到唔撚敢放 雖然未入到
但陣間升上去又入唔撚到就食屎

係個CS叫大家瘋狂kill app re-login架

+1
200幾股

之後收到trader 個call，已經冇心情屌爆佢，趕住出貨

買唔到，email最準

1 hrs了

個cs有反應

It’s just loading 啊屌你老母

其實有冇人入到...

成粒半鐘，搞咩

垃圾

有冇巴打可以提提我,如果入得返...

一Click50蚊現金就到手， 參與活動牛牛書包免費送。仲有現金、股票等你選，即刻領取>>

要開牛牛可以用

屌....好撚嬲

屌你老母

渣打成個 ebanking 死兩日都試過

入到啦

有起色

友信智投都ok既

之前都無過份
最多入到但卡曬啲單唔交易

唉 呢個位先入到...

好似好慢，有盤好快D落

大家會轉會定俾多次機會佢

而家入到有撚用咩

仲有陣間出/入左貨 又入唔到咪又玩9自己

THX.... 幫隻sqqq set 價賣算...

仲問

唉 搞到我今日都無心機再睇 一下回吐左8%profit出去

放晒所有股

如果再試多獲係咁，我轉牛牛算

俾多次機會都係會死APP
但我就唔會轉會

再試多獲?沽曬佢好走啦

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

真心建議你要做trade既，用ib，都係兩鎂一單
如果只係月供/儲下股既話，用8仔無所謂
平野無好野係定律黎

買港股真係贏曬，但美股10鎂一單

其實8仔我本身係用黎儲股，但近排比較得閑，個市又跌成咁，先晚晚短炒下隻sqqq搵番d對沖下

8仔係咪又死左

大家有邊間介紹吓 8仔垃圾server

之前都好似冇試過咁 呢兩日就仆晒街 買唔到嘢呀頂

哇屌, 我貪佢免佣先上星期申請開戶, 宜家都重未開到, 睇到宜個PO有D後悔

我由佢收月費開始用到而家，我寧願佢收番錢

點解而家我又入唔到

IB都有死過ser

一齊腥email diu 7佢
hello@8securities.com

叫佢compensation.集合大家力量

有用咩 一通比人屌左咁多年
乜事都冇 意見接受 server照舊

今晚唔撚炒,入去F5一齊攬炒啦

我剩係想拎番d錢

Hello~it’s me~~

知唔知轉倉要收幾錢 就黎頂唔順
兩日都係開市就死ser

佢話美股一股40hkd

而家更新緊⋯個app

閪咩，睇撚死佢開市又死

而家已經死緊喇 又開唔到呀

如果死左apo，本身限價盤會唔會照去到?

搞到8仔破產我同你死過

直頭賺變蝕

希望佢係整緊，爭取今晚開市時穩定d

push

我withdraw money
佢扣左我錢 但從來冇過數返我戶口到

用到

仲未用到喎

未必即時show到？可能要辦工時間等幾粒鐘。

你有冇試過成功withdraw

我都未試過拎錢出嚟 有冇巴打試過成功

有，要等銀行入數
聽日會有

唔係好記得 想問一問係咪每一次拎錢出嚟佢都會收手續費

緊係有啦，8仔個app係雞d，但唔係騙案黎既點會拎唔番錢清放心啦

仲未ok

您收款嗰戶口喺滙豐/中銀唔使
小弟用恒生收款要手續費
所以轉咗用中銀收款

明白 唔該晒

咁如果during佢個app死咗嘅時候, 本身set左既 限價盤 是否仍work??

感覺上打電話俾佢 叫佢落盤會好啲

呢樣無試過答你唔到，坦白講我用左年幾，佢都係第一次死app，打電話問吧

謝謝!!

Ib收80$/月
好貴

呢幾日都係咁，廢到仆街，好彩帶咗兩部電話狂kill app reload先入到

用咗8仔幾年，明明以前個app唔係咁廢，而家㩒一粒掣要load三四秒，慢撚到，仲要時不時死app，已經咩功能都冇，基本嘢可唔可以整好啲

大佬我真係好驚，係咪維護緊？會唔會開市後都係收皮

上得返

yes!

之前8仔$88/月

8仔今日運作良好！

屌完就生性番

有冇人入唔到

又死
而家lag到買完都唔即刻show on portfolio搞到冇得即刻放

我次次要log out再login 先可以即刻show 番出黎

Lm

係咪又死撚咗

又死...

我仲用到喎

DLLM

又死？

X2

又死, on99

死左

2個星期死左幾多次?

..